阿根廷為何爆發？隊友爆料全因美斯一句話

世界盃小組賽最後一輪，阿根廷戲劇性地獲得晉級。美斯領銜的球隊依靠盧祖在最後時刻的入球2比1戰勝尼日利亞。美斯在比賽中表現出色，他用一個入球幫助球隊首開紀錄，更值得一提的還有，今場比賽美斯表現出了領袖風範，他充滿鬥志，而且不斷激勵隊友。

電視畫面就拍到了美斯在下半場開始之前激勵隊友的一幕。他讓阿根廷球員聚集在一起，包括馬斯查蘭奴這樣的老將，都認真聽美斯說話。

「不要陷入無序狀態，我們要一腳傳球，一直把球往前傳。 」很顯然，美斯要求隊友們保持秩序，在球場上動起來，傳起來，而且儘量做到往前傳球

而盧祖賽後也透露：「美斯走過來，讓我們平靜下來，壓力不要太大。我們當時有些緊張，美斯的話對我們幫助很大，給了我巨大的信心。美斯是我們的隊長，是世界上最好的隊長，能取得那樣的入球，感覺是非常棒的。」

之前見有人話美斯無leadership
一句說話就夠
洗撚chok 晒精神面貌眼神咩

但係下半場好撚廢

邊個知

不及鏡頭前一個堅決嘅眼神

剩係向前傳咪傳到出晒界

無黑 出左局啦

美斯：全力攻 比左錢球證手球都唔會吹 放心踢

唔係更衣室講
因為有鏡頭

老實講咁既陣容出左線都唔會去得好遠

美斯真係可惜

始終都攞唔到盃

上届最接近都攞唔到

K有無朗迷一齊j leadership,佢地好似最鐘意j依樣

而家開始吹奏美斯有領導才能

嘩大佬呀中場嘅時候你同隊友講嘅說話
根本協助唔到下半場取得勝利喎

下半場秩序仲差

"[Ronaldo] told me I would score the winning goal for the team," Eder said. "He gave me this strength, this energy and it was vital.”

當年美斯撚好似笑咗好撚耐

大隻字好型

起碼叫有做先

利申：非姜欺迷

出左線唔同玩法
唔輸就得

好似意大利咁
入到第二圈就唔同晒

可唔可以唔好出美沙

洛河:點解我入波冇人理我,又變左英雄美斯

因為美斯係上帝

美沙 perez 馬斯又派膠

中肯講句有冇用都好,起碼真係有進步嘅

疤狗出曬面 咪睇下你小花行得幾遠

閘住，牙朗我都冇反感過，係反感班蝗狗姐

好有感染力，勁過陳奕訊

講二句就隊長風範？
明顯係幫佢講好說話啦
But今場 真係踢得幾好 似番個美斯..

因洛河入波係上帝嘅旨意

仲以為係"往死裡打"

唔係因為美斯一句話,洛河撚入到波咩

對手法國喎

之前碧基艾巴個post

美沙：我都係聽佢話幾個波往前傳姐

出咁多post 燈美斯終於露出真面目

Deadline Fighter

好波

下場打法國
好難打

你之前有無睇世界盃？

意大利一係一早出局
入到第二round好大機會入4強

但下半場出返D阿甲仔 笑撚死人咩

得啦得啦 打廢隊打到咁辛苦仲要打飛機？

心照式

咁呢隊係亞軍廷定意大利？

美沙d pass真係睇撚到阿粉心臟病

往死裏打

意大利＝/＝美欺

下半場激勵完打到成pat屎咁喎

Rojo要加盟巴塞了

今年阿根廷堅似1994意大利, 分組賽1W1D1L出線(當年24隊, 仲有第三名出線呢支歌仔唱....), 當年靠巴治奧一人之力踢都入決賽....拎亞軍

刷多兩句鞋 下場咪繼續有正選打囉

法國好垃圾

西甲最佳球員 我們明天就要回家了

葡萄牙歐國盃分組賽夠垃圾喇掛咪又係捧盃
根本入到淘汰賽就另外一回事

屌蝗就係疤

美沙聽完high得濟
一落場就推個波勇往直前

我冇話佢唔掂丫, 入決賽喎~

美斯
魅力：99+1
政治：100
12碼 ：0

我朗咪又係炒撚左

下半場踢得仲垃圾咁既

又無我

亞軍庭美欺同94巴治奧比

原來已經爆發咗

屌 唔好再出美沙啦 仆街教練幾時死

賤種蝗：但係佢眼睛好無神

美沙就係比光頭佬黎激阿根廷球迷

why not? 一人一次亞軍, super~

每人派一包蒙牛
今場再輸同我隊咗佢

但唔係0

連疤同美斯撚都係咁講

係唔駛chok精神面貌眼神
牙朗係靠一球垃圾罰球

講真3場波1勝1和
點解咁都叫奇跡出線
排第3名都出到線仲奇跡啦